警察染病你地好開心？

人地都係盡忠職守，打份牛工
咁樣幸災樂禍會輸民意ga😔
—O-O

隻黑警收左安家費染病架

開心到訓唔著 好似細過去camp咁

副眼鏡好傳神

拉

係

-O-Ø

-o-o

老實講 真心嗰句
係

你地真係好無人性

都未死有咩好慶祝

最緊要有事

一傳十 十傳百 百傳千 千傳萬 死撚晒

未死
唔好開香檳住

-()-()

港足喺東亞運攞銅牌開心啲定區議會大勝開心啲

緊係黑警中肺炎開心啲

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

每日一願望
黑警冚家亡

原來果隻Popo 有長期病患

黑警中招，舉世歡騰

偽命題

未到三萬thx 唔好死住

明明成世任輪椅仲慘過死 大家淨係咒佢地死實在太善良

hip hip hurray

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

以為入黎會得個 係 字

唔幸災樂禍先會輸民意

真係好開心，尤其係睇到呢啲討厭嘅狗甴出事，如果見到啲土共官員冚家剷，真係天有眼囉

三萬thx

唔係開心
係好撚開心

比佢走啦
有3萬人送佢一程
比佢走

Yes,好開心

武漢多數死亡個案都有長期病患

不能同意更多,快D死

其實我都唔知點解

但係我真心打從心底地笑咗出嚟
2020終於有good news

好人好者點會染武漢肺炎 仲唔係收咗美國佬錢？

唔好死住傳哂比3萬同事 完成使命

Yes , So ?

係呀，屌你個咀

電腦大爆炸！！！！！！

以後係街見到黑警要大叫＂死開啲，咪企咁近我＂

真係好開心 最好傳俾多啲狗 再死埋

合埋眼都笑返醒

真

開心到笑左成粒鐘

終於有野打得郁條血量唔郁既popo

開香檳慶祝呀！

開心到尖叫啊！！！！
開心過攞433333

屌你副眼鏡
有圖有聲搞唔掂

所以今日飲cheap嘢先
死左先開支XO嚟飲

咪係囉，都未死!

沒錯，真係好能開心

一個都不能少，最緊要有事

人工包埋架

三萬thanks

左膠同黑警一齊死!

係好撚開心！

好心你咪咁仆街la~

咁快死點樣周圍傳染佢啲同事

好期待聽日大爆發

你班人係咪痴線，有人確歲染病都慶祝？

等死咗先慶祝啦

pin呢個

係咪真㗎
唔好氹我開心

唔怕同你講
如果3萬仔都中我會更開心

呢個真係黑警喇
實係收咗美國佬錢中武肺嚟抹黑警隊形象

好似話二千蚊一次 傳染埋飯盒加隻強

同張華峰個女一樣

三萬， thx

TVB講既

第三個死亡case

係 開心過中六合彩

輸民意？
出面普天同慶緊

原來眼鏡黎

黑警立即死全家

未死 唔夠開心

到時又屈機R加人工

就係未死先可以感染更多同類

細個第一次搭飛機去外國玩既感覺

—O-O

對住黑警，要有風駛盡利。
有得屌時應要屌，没得屌時繼續屌。

啊~ 死黑警！

黑警死全家

好準呀

黑警人工肺一世死唔去
老婆仔女父母就要死晒
3萬警方炎症汁法靠你啦

死左有咩好慶祝
30000隻中哂先好死

份糧包架！驚就咪做！拎得gear就預左！你估防護衣物係風嬲丫？

佢啲夥計可以做定帛金

Diu

係啊

岩岩有線新聞講咗

唔差在拎OT錢整多3萬個棺材啦

收到風
係有黑化驗
屈警察係陽性

如果係街見到狗狗行咇，記著好似-0-0咁樣大叫

尖叫加五百

啲OT買定副好棺

屌你老未

開曬香檳慶祝 你話我開唔開心

警隊上下 齊上齊落

三萬 thx

香檳賣曬，你話民意係咩？

Rest all police

Rap -0-0

民意要香檳公司要OT 至 24小時 以迎接3萬個喜訊

開香檳

麻麻 死左再講

Er.....ER.....Er..............

咁多個月，未試過咁開心
久違嘅開心感覺

唔係好開心，係好撚開心呀！行開啦左膠！岩岩出冊呀？

希望聽日有佢既死訊 集氣🙏🏻

今晚唔打J，淨係睇新聞都夠爽

老實講
得一個
唔夠喎

五大訴求

拿拿拿，搞清楚先，我唔想佢死嫁
最好長命百歲添

屌
我仲以為入到嚟係講
係呀，真係好開心

真係開心到瞓唔著

岩
得一個中, 未夠開心

好撚開心

原來係佢

卓孝業: 所有理大出來人士 會以涉嫌暴動罪拘捕

二月最開心嘅一晚

隔離post話曱甴王都有去

萬璣bb: 黑警都係收order 做野⋯⋯ 你地唔岩

真心真係幾開心

少少喇 真係一路睇一路忍唔住笑

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

Sor，係好撚開心㖭啊
樓豬快撚啲死埋落去陪3萬黑警

咁佢又未死 又真係未夠盡興

民意係要佢地死清光一個不留呀！

哩個時間仲假膠

輸係老母

屌呢啲咁mean嘅嘢真係諗一萬次都諗唔到
藍屍真係賤

聽講收咗一百萬美金一個！！

好撚開心呀

民意開心到仆街喎

開緊香檳呀

未死,
唔夠開心

我好撚開心啊 屌你老母

好似收咗中國1萬蚊

開心過first hon grad
雖然我唔係

咁時勢都要寸自己人

系呀,真系好L開心!

我屌你老母
多行不義必自斃，佢做過衰嘢嘅話有報應有咩出奇

要求即時以人道原因釋放所有在臭格內嘅犯人！
以免佢哋成為疫情受害者！

好人一生平安
壞人就唔知啦

唔係好開心
係好撚柒尻開心

原來除左gif仲可以咁表達—O-O

係好撚開心呀dllm
近排最開心消息沒有之一

好開心

有冇人記得聽日咩日子

唔係好開心咁簡單，係超開心 爆開心 超撚柒爆開心

坦白講

由心而發嘅好撚開心

係好撚開心, 如果黑警成家中哂仲撚開心呀

收皮啦

輸你老母

yes so happy

冇話太開心

只係好撚心涼

same完全唔想訓
1125之後好少有咁開心過

邊個大愛吊邊個

其實真係唔應該咁開心

得果一隻都咁

中左幾隻牙較都甩呀真係

你訓撚左半年？仲講民意
唔識帶風向就深造下先啦五毛

開心到三更半夜都未捨得瞓呀

就是有人性，大家才如此高興。
油塘有警察確診，一家帶有病徵。
黃絲攜同小鳳姐載歌載舞，藍絲崩潰了，質問人性何在。
其實，一切皆是因果，今日的掌聲，來自昨日的槍聲。你不扣板機，我不唱飲歌。
是誰親手拆周同學的祭壇？
是警察。
是誰用水潑熄悼念的燭光？
是警察。
是誰說要開香檳賀周同學離世？
是警察。
是誰放任白衣鄉黑恐襲元朗？
是警察。
是誰對準學生心口開實彈？
是警察。
是誰殺入大學校園開槍屠城？
是警察。
多不勝數。如果一切講求對等，警察也是人，那麼，黃絲都是命。何解一具具浮屍，從來沒有可疑？
今日熱烈地彈的琴，是因為不平等。從沒有報應，只得笑著殺人的安享OT，冒死救人的淪為黑醫。
你病了，一家幾口加重醫護負擔，誰為你檢疫，誰為你治療？請問，隔離病床是否如陳局長講得如此足夠？
為你診斷的黑護，口罩用了一整日，保護衣裡滿是汗。看著心慌，想起當日隨街掉的裝備，也成就了今日驚恐的你。
報應，我們早就不信了。你的確診只是偶然，但對於沒有果報的世界，這種概率，要開香檳。
如果講人性，我們也是你的一面鏡。
涼薄？不及你十分之一。
--------------------------
一日一篇，看時事，學媒體。
請Like 【Terry的媒體懶人堂
】

yes

輸你老母

黑警做惡多端等天收啦

唔玩瘟疫公司咩？咁快殺宿主點樣傳染得哂30000隻呀

誰理你，死光最好

有冇睇過啲曱甴食毒藥嘅片？
食完之後毒發係半生半死，思維錯亂。返咗個竇之後又會因為身同腳黐哂啲藥粉，嗰陣氣味又會吸引同類喺佢仍然活生生時爭住食佢，最後冚家死清光。
如果隻毒藥單純致命率高，你覺得做唔做到哩個效果呢？

3萬 thx

利申

重話會輸民意真係屌你老母咩
呢家成個facebook年初一咁
根本我地就係民意

前線警好多都係黃

我要佢 生不如屎

好撚開心啊

死埋會仲開心

中得一隻
唔夠開心

唔係好開心 係好撚開心

今天還沒有人叫你大愛左膠嗎

我答你 係啊 好撚開心啊我屌你老母

唔好做逃兵 就算染病都應該盡忠職守 返去報到

大家笑還笑，高危行業eg公墓員同教師唔好開真名笑，班警甴應該嬲到係咁mon Facebook Instagram

因果報應 天收

佢要食海底勞死都吹佢唔賬 只好祝佢入海土為安

千奇唔好死，要成個肺廢左
長命百歲

入嚟就係為左比負皮你

醫護手足記得見班狗臨死個時 一定要去搓爆哂佢地d胸骨

除左block都唔知回咩好

喺好撚開心

黑警有病
我地想開香檳慶祝
我話呀!!!
黑警有病
我地想開香檳慶祝啊！！！

「幸災樂禍如果是將快樂建築在他人命運的痛苦之上，則極不道德。但幸災樂禍如果是將快樂建築在他人的極度愚蠢之上，則益壽延年。」------- 陶傑

講左黑警要死全家ga ma

少少啦 死埋就開心晒

又真係幾開心 你咬我食？

拉

仲失乜9 野民心
明明成大班市民都好開心

報應呀！抵撚死！
黑警死全家

真係幾開心

佢死撚左我仲開心

我真係好撚開心呀屌

唔開心架 因為佢地仲未死

過左咁多個月都仲有民意撚

市民回應警員聚餐

但呢隻可能傳比同佢晚宴果50幾隻

認真答
黃絲開心到仆街
藍絲根本wfc黑警
condom下場係注定的

小心啲呀你都好快中呀

係好撚開心

我唔開心，因為佢哋三萬隻未死，佢哋屋企人又未死，一點也不開心

知唔知咩叫主流民意

我真係好開心

ON9港豬 藍絲係唔會明

收嗲啦你

屌 巴打形容得咁𠹌好 真係好似去camp 咁𠹌興鳩奮

3萬 +1 thanks

又未死全家仲要浪費資源醫，其實唔值得高興

我都係

又真係幾開心

開心過佢

祝阿蛇你快d奶野

唔開心 係好撚開心...

好唔開心 哭𠹌左成日

因為唔係成家感染 得佢一個 又傳得果60人 唔夠多啊!

老實講句 個日我開心到訓唔著

唔開心，我要佢地死全家呀，係全家死清光呀

我咁都唔屌你老母我驚我地輸民意多啲

其實我都唔明點解要開香檳，學返嚟嘅

黑警死全家 dllm